點解好似無乜人提nask 呢個香港製既口罩既？

搞眾籌捐比醫護?
好過得把口話撐 又係咁叫人罷工自己乜都唔做

政府仲派埋啲過期口罩比佢哋，見到都心寒

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

貴